巧悶牙，禾請唱K有予人黎？

予

予你老母

禾推